2019年11月12日: 警方就香港中文大學情況發表聲明 -- 呼籲示威者停止追擊

警方就香港中文大學情況發表聲明
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
入夜後，香港中文大學（中大）的形勢持續緊張。為緩和目前形勢及希望以一個和平的方式解決問題，警方已和校方作出溝通，現正安排撤退以停止對峙情況，警方呼籲示威者停止追擊。警方的人群管理特別用途車輛在現場，有需要時將協助警方後撤。

同時，中大內的示威者亦不要向吐露港公路和港鐵路軌投擲物品，此舉會嚴重危害港鐵乘客和道路使用者的安全。

完
2019年11月12日（星期二）
香港時間22時10分

大大力

之後就狂放tg

仲要等埋校長黎先放

本身都屌佢段狗㗎啦
點知炸埋佢
都廢事屌咁大力

日本皇軍呼籲南京人停止追擊。